罷睇MCL！

2月尾K11 Art House由UA轉手MCL，原本UA Art House會籍嘅人轉返UA普通會籍/退會，差額會退返現金卷，喺3月後嘅MCL K11 Art House使用。
但MCL呢家見UA結業，就襯機唔認數！
😡做生意出爾反爾！

我本身都係MCL會員，呢家以後唔會再去MCL睇戲！

咁撚仆街

MCL一向仆街，好似林狗岳

高先
不過成日都好Full

簡單啲來講，得 CGV 可以睇？
因為 Arts Centre 嗰間其本上無商業電影

錢就UA收
MCL點同你食

而家UA清盤 全部現金劵持有人直頭變債權人

我唔知佢哋點deal啦，咁MCL當初答應左會可以喺佢度用嘛所以當然係向MCL追討

MCL 肯頂手做已經好難得，戲院依家蝕到咁樣

其實唔關MCL事
清盤緊啲飛梗係會無用
要睇清盤搞成點㗎

CJ咪又係奶共

優先支持嘅戲咪去就腳果D戲院囉 CC我就好耐冇去

好明顯本身MCL只係應承UA的"現金卷"可以係MCL 用姐。到時MCL 會拎D現金卷去UA Claim錢架啦。
但你而家UA清盤WO，自然D 現金卷會變做廢紙架啦。
邊有人會收一間清左盤的公司的廢紙架。

現金卷的原理等同一個國家的紙幣一樣。

你點知佢哋點deal？我哋消費者角度係當初喺UA結業前，MCL話會接受k11 art house禮卷，呢家當然係向MCL追討啦

完全唔明點解連登仔仲要幫大商家MCL講說話，真係CLA

真係唔明連登幾時變左不分青紅皂白，只要其中一邊是商家就係原罪。

其實最on9的就係明明真金白銀俾左錢出黎，竟然育肯接受退現金卷的連登仔

明明係MCL做生意冇誠信，一句唔收就推得一乾二淨

入得k11 睇戲就唔好介意果一百幾十啦，好肉酸呀

唔係介意一百幾十呀，呢啲係原則問題嘛

咁你以後坐多幾站去第間戲院睇囉， 為左一百幾十既原則問題

結論：樓主戇鳩

UA執笠關MCL撚事

你要怨點解變廢紙
去搵UA找晦氣啦

ON9少陣啦